談判專家只係做樣，係形式黎

目的只係想營造出示威者拒絕談判既假像。

大家要認清呢點，就算再有專家行出黎都唔洗同佢講太多。

談判專家只係警犬認投去做
根本唔係咩專業